「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

五大訴求 缺一不可

咁撚鍾意射頭

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

Push

嬲撚到要自推10下
聽日幾點都要人
朝早好1點好幾點都好
一得閒就同我入撚哂去機場
塞 撚 爆 佢

咪撚成日focus勇武派

1

2

3

4

5

6

7

8

9

幫手散出去

10呀你老母！！！

我要成個連登都係同一個po呀！！！